辭職紅日假期應賺盡嗎？

集思廣益
各位巴打辭職會唔會計盡d紅日先走？
事關3月會遞信但想lam埋4月頭個2日紅日
扣埋自己大假，3月中遞信實際返到3月尾only
會唔會比人感覺太計較？

利申：同公司上司&同事關係算唔錯

都走啦，無所謂

唔會 有得賺緊係賺 反正都走

上年我拎盡左
4月18 last day
但4月1開始我已經外遊左
再18號返去派餅
扣返nopay仲賺左4日

遞左信佢仲批你放大假咁爽

最安全係放晒假 先last day
有d pk 公司可能唔計紅日比你

又唔係你同事上司出糧俾你
佢地點會理你賺唔賺盡